突發！電話突然有人講野

用緊iPhone 7plus

頭先玩緊電話，突然聽到有把似30幾歲女人聲講野
好似你同人傾緊電話開左擴音咁
但我控制到我電話，係熄唔到把聲
我嘗試聽下d內容，因為好多都9唔搭8所以唔記得
聽得最清楚係把女人聲講:pinky~你聽到就覆番我啦

有無巴絲試過咁？
聽到幾分鐘頂唔順重新開機就無左

比返部電話人啦

咪癲啦

講下笑姐

試過 應該係搭錯線

點為知搭錯線？
但我無通話中喎
我碌緊電話突然聽到電話開擴音
淨係聽到一把聲

吓 部電話入面有人返緊工架嘛
如果唔係Siri點講野

好好笑呀哈哈哈

故仔黎？

你係咪食緊雞呀

頭先發生

無玩食雞

係碌緊wts既時候突然聽到

係咪開左d app係背景播野

部機係咪水貨/俾人整過

我都懷疑，結果我kill apps所有開緊既apps都重聽到

Apple買，無整過

其實係你隔離屋

你咪話打錯囉

睇少啲AV啦

你身邊有冇人叫pinky呀
三四年前有次個frd打黎 結果駁咗去呀媽部機到
問題係 媽同個frd素未謀面 亦冇大家電話
唔知點解係咁
個時唯一共通點就係大家都用新世界
不過我手機登記人係呀媽

你隔離有人咋?